[股票傳奇紅衣火旺] 三月十日谷草九場夜馬賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算10/3成績):
中出大俠 1005.5
長井 471
扑濕瑪莉 323
華可可 302
天堂之門 294.5
屠殺馬會 232
金仕芬 160
T. Partey 155
蔚藍海角 138.5
尊兄 135.5
迴光物語隔離 75.5
Greenwood綠木 25.5
俊歡騰 -9
蘭仔 -14.5
Goldonsixty -30.5
梁家俊(無傳承) -38.5
郭劍橋 -40
智高無上 -42
覓腸 -45.5
新力必 -48
大衛希斯 -55.5
F_TOTTI -57.5
Win神Ho -59.9
波利 -61.5
時時精綵 -65
夕陽紅 -70.5
南珠隻狗 -73.5
bot -74
しっぽ -79
冬天沒有雪花 -90
單挑冠軍 -98.5
福逸 -99.5
宮澤有紀寧 -116.5
彩虹RB -137
冼毅力saint -149
艾力臣 -159
屌撚左 -160
拿樸迪 -174.2
當家精選 -179
火箭拳王 -182
心靈投注 -182.5
なつめみお -196
迷柏寶 -197
Adnan_Januzaj -200
蜻蜓點水 -200
我愛摸lin佬 -207
方嘉藤惠 -214
切柒裂桃 -217
大外一氣 -223.7
真心呼喚 -241.5
七色交響曲 -254
金世正 -278.5
奧書 -281.5
zacpurton -285
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
人一世勿一世 -336
烽煙 -362
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
Priestgod -396
Saho -425.5
寶高 -490

10/3 馬PO精選:
R1 帝豪大師 (覓腸)
R1 安逸寧靜 (奧書)
R1 好運寶寶 (しっぽ)
R1 前進 (烽煙)
R1 一見傾心 (華可可)
R1 彩虹之光（智高無上）
R1 雪茄菸 (goldonsixty)
R2 合夥年代 (Win神)
R2 好計 (屌撚左)
R3 翡翠劇院 (金世正)
R3 陽明冠爵 (蘭仔)
R3 活力爆發 (心靈投注)
R3 有苗頭 （屠）
R3 幸運勝駒 （迷柏寶）
R3 醒目再臨 (大衛希斯)
R3 嘉喜旺 (冼毅力saint)
R4 尖辣椒 （なつめみお）
R4 帆哥兒 (俊歡騰)
R4 友誼至佳 (Priestgod)
R5 深愛 (長井)
R5 大醇威 (宮)
R5 吉利大勝 (寶高)
R5 瑪神好運 (新力必)
R5 財照發 (梁家俊[無傳承])
R6 豹子膽 (zac)
R7 喜蓮慧星 (切柒)
R7 全民佳知 （真心呼喚）
R7 曈曨光彩 （F_TOTTI）
R7 精算齊同 (方嘉藤惠)
R7 三圓覓路 (時時)
R8 美麗友盈 (波利)
R8 會長之星（綠木）
R8 真勇士（尊兄）
R9 佳尊三 (天堂之門)
R9 晨曦飛馬（大外一氣）
R9 雪戰神駒 (蔚藍海角)
R9 嘉應精英 (南珠)
R9 壽臣 (人一世勿一世)

必蛇
想跟你學賭孖t

唔識賭 88

lm

@新 今場邊隻做膽

賭返口孖t先

個個都孖T

友誼阿佳 上船

旅遊達人

財來跟方

9

見到喜駿之星呢隻閪馬就好撚頭痛

頭場咩膽

周俊樂

一買就閪

撐牙佳 友誼至佳

Shit恩呢排似返少少樣

當我求下你

雪茄佬啦

今埸又西比你睇

一代莊主

跌親

友誼至佳點輸

做左膽 準備驗腦

11號必勝

二號定四號好

6號

你個名8號

中撚咗伏2號無飛

薛恩去馬

我唔係燈

我孖寶都係射佢

反手吾泣之星

8號重飛隻隻回 唔驚

財來

R4, 3-10

喜駿

買呀方啦今晚

買唔切

帖木兒

熱到on9

威哥奸有奸輸啦

屌

大熱T 孖t手足

腎: 呢隻帖木兒

屌 陳蛇殺入去做乜

仆街追都無撚得追今日

隻五邑撻唔起既

永別

屌佢老母追唔到

咩料柒俊又有

屯門有DONKI啦

屌你老母莫雷拉痴撚線 禁住過唔到 釘牌啦

仲以為陳蛇贏到
其實都已經跑得冇錯

差少少中上校位置

垃圾雷閪

三隻西馬一T
成組水準

又大熱賭撚咩

我地計孖T有formula, 兩場單T乘一乘個賠率就差唔多

冇買4重
非事後

收慢跟住變奏，扮戰術大師

帆哥兒失望到

呀方駿暉加油呀

midterm完未

煩鳩兒做膽差啲輸鳩埋

又冇得追

跑完先出飛仲唔係事後

好撚on9 大熱門咁樣騎都得真係著撚哂火

同路

壓地未

陳蛇第二段駛唔駛DUMP到咁慢

跑撚完你先出

嘩屌帆哥兒個位置比人打劫

下星期同再下星期都有一個

又係個冚家剷阻住哂，幾時死呀

淨係岩左頭200
有排練

你搵次早少少得唔得

1014？

等我地一齊去買四重都好

我錯囉

第一屆第二季賽馬真飛博擊王

玩真飛黎呢邊

無上校無得分

我都買咗位置

6寶又收皮

DUP慢已經錯
直路睇佢啲推騎拍埋隔離柒俊真係好撚核突

角靜

有冇潘狗騎王

下場潘鳩做膽咗

今次09分

韋達d馬好撚呃錢
穩定性=0

LM

下下都all in，你好撚有錢咩
你估你係烽煙日日贏千六萬啊

俄國君王埃君賢君獨忌十三

歡樂好友冇人要?

次次同你同路

睇路

今日阿拉好撚閪

買角細係咁響

今場邊隻放

個撚樣話找晒卡數冇錢賭

肥鬼

不敢再講打劫了

想買陳生

乜撚角靜 on9到

讀我個名一次

吉利大勝都係要追

找乜撚野卡數找千六萬啊?

上車

你識啲野

係咪又大熱q

陳膠熙大傻西

深愛

大傻閪

睇返佢上次點騎先啦

財照發

頭先上校騎得唔錯

唔買一號唔知買乜好，但冇肉食又唔想買

財駿

八隻字，七色蛇交俾你講

閪拉+方仔 仲唔係100%？全上名

一日一場係咁

呢隻贏唔到電狗跳樓啦

邊隻？

有苗太

公公可以對食
我哋烽煙都可以

電訊？

1,2 qpq

電神呢隻點輸

上次咪輸左

133用左兩場回落

大眾勝利

㩒唔㩒落去

吉利大勝 係今鋪了

所以今次點輸

快

去

開show!

1,12 我覺得今場應該爆爆地

好似推我去死咁

我今日全部錢輸哂

屌你老母

你個名叫去想佢死咁

冇落到，落咗依條

Ok allin

我陳-7都輸

400蚊孖T到啦

唔係冇禁呀

閪拉撞乜鳩

好煩啊莫雷拉

我必派未

我潘

勁中

部能轉灣想點

勁中孖t !

潘頓咪撚上啦屌 搏內欄上上上 上佢老味

又輸

3 12 得個落飛

真係100%

係冇咁到

場地利放到陳生都差d贏

用咗田雞做膽想驗腦

勁中位置Q 1.8

陳蛇有第二算係咁

禁左輸1000

我潘鳩做膽 咪咁

隻1 亂9咁跑都蠃

陳蛇指定第2

頭200無聲

蝕水丫

拿 我比人上門追數

冇㩒到，慳返

今場隻隻都放點部署好

割撚比個第4都唔得

買咗會輸

黑絲呀屌你老母

有冇勇者賭呢口孖t 混戰1000+谷草1800

正本歡心再放過

輸八舊

勉強參與

買陳生搶閘放出

場場都熱門點撚樣賭呀on9
屌你老母

拿篤

福字財務 正叔借貸...

自從新蛇個個都賭孖t

買咗依條仲有1號win

今晚點

倒貼

894 恭喜有份中嗰啲

條孖t有千幾蚊

九百蚊孖t

都話冇買到

有無熱過894蚊孖t

208出水個個跟

賺咗

必蛇
比你害死

條4重熱到呢 10蚊都無肉食

靠何狗仔同雷閪去六寶了

今日最後一注了

搵定何妖差唔多

其實孖T點解咁多人賭

第二口點部署

1舊水好抵玩

川河進駒當川河尊駒賭

如果陳蛇生性啲贏咗就好分

同！

買嘅都係搏冷馬，1同6咁熱唔買喇，同埋對6冇乜信心

因為跑馬地啲qpq已經熱到我唔想賭

今晚贏好多？

輸q哂

屌你憲叔有得收錢仲想點
我輸到連卡數都找唔到

輸撚晒
哭泣之聲

你d美股爆升，咪扮

靠美女翻身

輸左10.5啊屌你
正叔輸咩？
馬定日本波

大舊石條奸狗會唔會爆呢隻

取消壓地 無撚得追

跌啦

出張事前飛
有中包有派

弊家伙陳蛇今日好似算醒目
唔係真係比佢贏到正本歡心下嘛

Lm

超快步速

巴打識野

我無要紅衣火旺
拖都無拖

田雞今場點輸？

U know me win

1000米超快步速 利放都係前面3隻返黎

破處

88

你？

後門破咗

邊個經手

你幫佢破

緊係馬啦

冇啦
走9晒先升
我唔係SH

谷草好唔開胃

今場田雞一棍啦

10檔啤酒園
1000點追

我想飛田雞

仲要大熱

東方

10%w喎

同撚左 我飛左

辣得交關

邊隻快放？

12檔勁到

你師傅入左場睇波?

你知我...

1 4 5鐵角 qpq

12檔勝出率咁高

陳sir 了

比卡超細佬

一係6,一係7

豹子膽

咁多快馬得唔得呀

睇緊1同11

2檔驚閪咩

旅遊拿督八心之威

潘頓

lm binc

你算9數

all in左比超

Spicy

冇人提就大潘又贏

又一隻老處贏

明輝去馬勁撚到

下第4都無？

旅遊拿基

丫呢場又有得追喎....

頂唔頂到P

拿篤破處

中

On9

我都想頂到 要睇反鏡

陳蛇真係好撚野

你上面有講拿督

好彩跟咗你

跑咩

1000快鬥快又有得追 ?

呂健威食屎啦

旅遊拿督有無機會羸返場^(斷氣)啊

勝利在手咁都有

何澤堯食屎啦屌你老母

好彩截止投注

屌你何妖
你跑條直線出黎就Win左啦
死仆街 又斷六寶

想問下跑咩

潘狗咁都捱唔到

你果隻BOX位

陳蛇果然係方仔嘅黑氣石

飛咗依場

11 3 8 5

買佢唔到

都市神話同旅遊拿督係咪夾埋架，勁到

田雞都P都冇

？

唔夠快就輸啦

多謝佢

無腳

1 3 揀左1

一野篤爆條t 佢食撚屎啦拉馬狗屌佢老母臭閪

終於贏

田泰安食屎啦屌你老母

唉 慘 今晚大敗

會唔會贏完退役

都市神話都黎料 我就一棍佢了

話撚左
田雞外檔 1000谷草 第一隻飛
啤酒園

今場條t咁好分

飛咗點中四重呀咁 做腳都要啦

下場馬雅文明

存款 (香港賽馬會轉數快即時轉賬) - 銀行戶口一

無買
你孖t過緊？

佢小撚器啦俾人jer佢事後賭神
孖寶講1隻叫5隻

馬雅好撚廢wor

之前仲有愛馬劍

咁撚小器

嚇撚死
潘狗放得出以為佢贏
陳蛇同賀銘年搞乜唔夠佢快

繼續追祖記

分撚咩，中得3，11 隻5跑豬左

跑完步返嚟見到旅遊拿督破處 哭𨶙咗

跟得你多

巴西祖格拉

仲有無人要都靈？

繼續追

仲有咩二奶馬

三圓又反彈？

暫時記得呢3隻

今場拉了

三圓咁好pay既

贏一場閪一場

仲有跑馬地未得過

今場爆左先，資本家先出力啦

馬雅比次機會得唔得先

我潘肯騎未

去感情台問EX既野睇得出佢係有付出既人

增程轉場又得我報驚

潘狗試下雷神係到都做騎師王

今日算肯去 但馬麻麻地呢

想買都靈紅星

雷神冇態都爬唔到頭

買

試試緊

鑲白旗

雷神會戰勝歸來

唔識既嚇死
識既就笑死

試試佢

喜蓮慧星打疊贏呀
跑第二名嘅馬有快步速啦同都靈紅星，兩隻馬相當接近，要影相

又jer

打飛機榜

最後一Q 全民皆豬

我買依隻針過好多次今場唔買佢祝你好運

1p

何澤堯好撚煩

其利斷金

係

文武傳奇

南珠有冇去西環做健身

你係西環返工

佢物流鉅子

勝利在手佢騎入嚟把撚咩

扯白期

中招果間

全民佳知訓落去算

買9好過

11> 9
要多隻5定7好

無

迷潘就要迷到盡

冇獎題
老豆嗰22分點嚟

買完似長訓

Magical 4
Admire Mars 4
Mogul 12

華人之光

好彩未買

等綠格，邊隻綠買邊隻

追多鋪，上次第四

今年英國冠軍賽馬日之後你仲係個表度先算

速遞奇兵

2-6 馬房Q有無得諗

馬眼

5,6 QPQ一棍算

一齊shout 賀狗賀狗

今場爆

迷潘先

呢隻係咪傷左？吹到星球馬唔見咗

0w0p

廢廢地

咁 11 10算

未操到可以贏一條街唔出

三圓䮭路

資本家贏梗？1.5

換郭能?

高耀智星

針

希望狗會又救我

都靈3疊轉灣88

買10蚊搞搞佢 thx

陣間跑咩 大家講聲

潘第4都無

馬雅食屎啦

馬眼-6汁返個p

11 10 2 6

喜蓮讓個第三比同廊馬

老仆街就係要底出

馬眼終於有個P

冇事

馬雅第1p

認真？？？？

馬雅

雷狗真係好乞人憎

雷閪為左條欄可以去到幾盡

係咪馬雅第一個place ?

捉到佢啦屌

屌你老母莫雷拉亂鳩咁黎

西拉早左發力

何妖跑咩

冇事先要派

田雞唔知贏左
ON 9

喂 大家
我啱啱先諗緊要唔要馬眼
串埋一齊 點知冇要就出
淨係要咗11 10 本身想要11 10 2

潘狗騎下都有位置啦屌

又有拉整熱哂

田雞殺咗條六寶

派未

告條老仆街

全民佳知

如果冇欄會唔會q都冇
唔識judge拉呢下

無啦 隻馬係咁上下 唯一賴下可能專登走入內欄 今日無壓地 可能踩到變左慢地

騎都唔撚騎，屌佢老母真係，明明隻馬有

隻馬好立

hea撚到

全民佳訓

兩隻 條仆街次次都唔去熱個隻架啦

唉 信咗你

臨到終點先推一下

買得20 咋 㩒少個0

資本家1.5點賭

阿拉你今場騎好d

陳嘉熙騎馬真係好痴線

其他有水位

馬會app 店直播short short 地

黑人t

1.2

博佢輸晒方仔啲馬

推極唔郁都無計

1.2資本家 馬王？

紅日今晚點

新力必中孖t

今場冷潘去馬

孖t咁都差唔多3皮

唔撚係路, 等換人先賭呢隻

神蘇潘狗都用埋

未輸

岡本0.01 真勇士

換人冷去FEEL

藍天啦

買撚完得番1.3

班賭神出嚟未
咪跑完爆冷個個話好彩無買拉狗

開跑應該有1.7-2.1

G本家

隻恭喜發才 睇一次笑一次

潘狗有冇P今場

屌你何妖
買你就跑第四
唔買你就劏我條q

潘明輝3win 吧

會長之星？

將王同恭喜發才介紹片剪啲咁既鏡頭出嚟
寧願冇片好過啦

睇中咗

條打吡名單片？

呢場買到冷P先係真賭神

有冇真勇士買真勇士

田拉q
求下你

呢場有田冇拉

宮蛇睇林森池

大家利迷唔係咁掃興啊

輸到仆街 唉

宮SIR 當年係財經台台主

我獌迷

我前幾場已經係你到而家先係已經算叻仔

方三個第二

一撚樣啦 ,想死

原來財自咗日日上馬po吹水

人地吳山高

賀銘年得啦你尾場都縮埋一舊收埋啦
今日幾場1，2檔都跑到西咁
尾場咪撚突個頭出黎爆我6寶

好想買潘，有冇人阻止

林森池 你好

G本家冇w嘅話會發生咩事

有無人要加州？

dllm1.6都無
達心星之前遇d狗餅馬都有1.6啦

即刻落跑馬地斬佢老母

買勇士 扔左100

美麗友盈望落唔差喎

齊捐錢

上場明跑贏隻鴻運
後面再出補中
輸咗都唔知講咩好

部能唔去馬啦今日啱啱隻紅星

賽日頭條

跑馬好多黑天鵝

想要真勇士

造馬係咁

買9+10+11+12位置Q

利放頭美麗有3x倍？

高伯新仲講笑咁話，第時老咗都會記得「旅遊拿督」，但唔係記得佢贏嗰場，而係佢跑咗咁耐次次跑近但到依家先出頭，作為練馬師嚟講，呢件唔係一件值得自豪嘅事，但呢匹馬終於識出頭，始終值得高興，希望佢之後仲識贏。

買1000先得4001.5倍都無on9

童話啡格得手多得巫顯東隻勁驅未放過頭都拎黎放頭控制步速 直覺話我知徐東遲早整場

會長之星place

我已經意興闌珊

留意返
中先係

今日有冇人正數

切柒好撚基

1.4俾狗賭咩

邊個呀

得一個姐

汪汪

最後咪又係個個都買

買p 1萬賠50？

今場唔爆 真係贏左都唔夠一個lunch

賠100

唉呀資本家慢咗喺後面

爆嘅唔止冇咗餐lunch喎

1.2win都試過無影
大家睇路

信賀年狗算

咪搞

3 9唔係3就9

佢同你係乜野關係

你條撚樣GAY又屈我

贏多多

爆啊 5 9 11

依場唔中我都唔會買1.4

推

1

1.3添了

跟

感情注 @睇書

你癲撚到做讀心神探

狗會比狗賭

你同奧狗個種

點解會有成千幾萬買隻1.3嘅w

sp

中硬

奧狗

隻4濕撚到

W都無

披都冇

bye-bye

潘狗

p都撻埋

笑死 又比阿蔡贏

14元 P 都冇

第三都冇

p都冇埋

樓下全班賭神出沒注意

斬鳩莫雷拉

又馬雅

p都冇

馬王級嘅賠率收咗皮

Yeah 終於唔駛見大熱門

告狗癡撚線

斷左六環，但笑撚左

仆街差d 慘

想笑

老仆街全面狙擊欄主圓

冇資本家

多謝郭能玩野拖快佢

莫雅又有

我屌.....

屌佢老味系
唔撚買馬雅就出

會長之星
飛左雷神都唔中Q

講個笑話 十四蚊

屌你老母咁都冇

無計 呢場天下圍攻5隻馬一齊燒9佢咩馬都死

潘狗又冇去盡

屌佢老母

劇本就係隻隻去 最熱個隻唔去

截咗

慳返

講真啦 部能今日唔去馬 明燒鳩你啦

你估佢冇大注補p咩

笑到仆街 跑第4

潘狗真係食屎

買左2-6 想死 冇買正q

郭能釘牌未 dls

Place 9同6揀左6

遲D無牌咪玩串個PARTY

我無 佢有咪有料

郭能同佢好大仇口燒到佢轉灣位

第二場啦

馬眼又有P

疾風勁狗係雷閪騎廢啲

一出閘擺明前面幾隻要燒9隻g本家

冇個個都知我唔買p的

畀人燒完走埋內欄

田雞食埋尾糊

買左2 7pq 嚇親

郭能咁撚25，邊個俾你騎快步速？

阿蔡冠練了,疾風勁草一認真就直落兩W

田雞三寶

鐵角pq飛左4但唔中, 不過見佢釘左一樣開心

會長之星有咩問題

田泰安騎師王叫糊！

好癲，估唔到贏完再贏

你當史瘋流架

不過咁講，放咁撚快萬事欣都輸啦

好早腳軟

騎練馬都廢

呀蔡d 馬食乜大嫁

🔶3衝呀

唔好提佢

田雞三寶震驚全個快活谷？

屎

完全唔知自己做緊乜 超級大傻仔

阿蔡 出一隻贏一隻

垃圾方出咁多隻先贏一隻 高下立見

贏錢就好

做愛Q啦

原來何妖條傻鳩啡格

賭神💪

我本身想買曬兩隻w

落4班先再觀望

有乜可能連P都冇

必嘉讓賽

雷狗條傻西識唔識拖一拖守個靚位，人地癲佢又要跟住癲當隻隻都係股票傳奇咩

高耀退役啦

今場唔諗了

田雞wp過關都有人買？

阿又同路

差一關希望中

佳尊三P算

6>2 12
有幾多買幾多

尾場做愛唔該

祝羊

田雞今日隻隻去 尾場唔爭在

咁熱 中都冇肉食

如果莫雷拉跑第2 田泰安有冇騎師王？

迷潘

有

練馬師 頭馬 出馬 3倍或以下 3至5倍
容天鵬 13 240 0 ( 0% ) 0 ( 0% )

6> 3 4 9

破紀錄都比你買到 你派612好過

喘鳴精英

田雞騎王點輸

唔中今日冇正冇負，過咗一晚癮

高明駿將

資本家個步速咁都有第4痴撚線

唔好咁快gel重注

佳尊三

馬雅都得咁陳蛇都得啦？

騰龍超影

應該唔怕 莫果隻未win到住啦

夢幻人生

佢會唔會chur盡

真人生一棍

方sir大字貼隻40倍競俊天嬌要尊重

我揸車車你去ifc?

你資本家死咗未？

操多一兩場
個態返哂黎先會去啦
陣間又chur盡隻馬唔使再贏

無買

仲咩唔賭pqp

人型蜈公

晉神

奧狗比尿你唔賭

田狗要騎g了

進神

嘩屌你有啲料

買唔切賭閪？

南狗有車

仲有R9 佢學你失控未

我都想知

我一蚊都未中過

條友痴痴地

講笑

Call uber 車埋佢姐

切柒千其咪POST GIF 上來

潘再回飛好嗎？

有無追數料

你真係此地無銀

PM你?

1834633

你樓上

根本正叔先真GAY

用番你注碼賭應該執到兩皮幾

容狗出咗240隻馬 5倍樓下0%贏
你覺得你可以破到紀錄嘅咪買囉

認真咩

認真

徒弟無私水

馬po五基
新力必
瘟神
南狗
切柒
金世正
不服來辨

瞓醒？

我比隻你 電路七號

咪撚加我入去

是，起身柯個尿

1000 place

晨曦飛馬透出
哇雪戰神駒逢馬過馬 要影相！

佢買咗田雞三寶

1600萬身家話找晒卡數無錢賭
轉個頭又水人賭泥水
睇來你都唔撚係好人
不服來辨

買少隻

R9 3-9-11

我屌你個西

你基+唔係好人

擺你係第3算係咁

你加馬po張基入去仲好啦

高明駿將 劈佢老母臭閪

咩料？

田雞食埋尾餬

簡簡單單開條潘雷W算啦

一講就失控了

好

大外檔，晉神嚟啦

孖寶射左潘同田田雞騎師王叫糊

奧神拖左咩腳

你加油

我講過嘅嘢唔會收返

收到

講過咩唔買何妖？

啱 比大家開開心心追返條數

南狗好撚型

星期日隻十二馬

賭埋12>1 8瞓

唔會再買何姓冚家產W

晨曦開心到

話咗有田冇拉

其實1號sure win la
呢個檔 呢個形勢 呢個態

識你咁耐呢句最岩聽

呢個騎師...

今日都還可以啦

晉神p

燥撚到我

買P囉傻閪。。。

補多個雷W好冇呢

宜春輝煌贏完馬20賠

唔好

方仔成手唔係得1win掛

1.7你買埋我果份

佢除左外之外，應該係完美男人

Gay

G本家1.4W都大把人仆完買
呢隻成1.8P，比個double

會上到1.8-1.9嘅 睇下奧狗打幾大力

非

開跑未好緊張

聽講潘狗好中意贏尾場
要潘唔要拉了

你大茶飯

7號!

3-6-12

何妖！

潘狗 潘狗 拍拍拍 潘狗

3號大慢閘 88

冇補

一出閘就輸左

8 6定6 8

8

明輝贏

馬雅又出醜

何妖最後出晒力都頂唔到

壽臣好球

大奸9 2隻做超快步速

壽臣鑊鑊唔買你就彈出嚟

潘明輝屌打何妖

唔洗去ifc

屌 今晚1蚊都無收過

我屌 隻1咁好位都碌柒咁

屌你 咁都贏唔到何妖

牙拉騎王又輸死人

丁狗 兩隻啡格

六環有冇1千

頭兩段快0.8秒
1200米呢D段速

潘狗dllm

有冇抄段速

屌你老母蔡頭

19.5

田雞1早比多2下唔比雷西埋就唔洗蝕咁撚多啦

屌你老母田雞
用佢拖6 8

啡格慢閘

好準

上面都有師兄講過 仲買

兩三千都有掛

壽臣

689

三重好分到

報數，今晚+5

尾場冇信奧神 大針但都正數

馬雅收唔到啦

中6 8q
唔中6號W
點解唔俾我收哂

買左佳尊三想驗腦

馬牙傻撚左？

屌準備入竹嵩灣成晚冇睇過

二重彩 複式馬膽
9 場 6 高明駿將 拖 8 壽臣 +
9 晨曦飛馬

呢啲係資料嚟姐
會破紀錄嘅 但點會係你呀

邊到有得試藥

屌你老母點解唔用6做膽要用12

阿蔡出1隻1win
方狗成手又1win

賀狗都唔知想點 拉出去無企番入去收工

立心搶，上哂口唔知唔hold定hold唔到啦

恭喜

科興

647

我出發了

勿念

用左奧神隻6拖8 qpq

以為星島個亨利9up又話咩老苗托細潘上馬 又咩咁耐以黎未見過老苗呢個動作

廿萬六寶 咁撚好分

而家有好多空位
但係試藥做咩

落我名收250萬

成日覺得啲數據係造出嚟陰賭仔

輸死人今晚又係

告狗係咪傻咗 隻隻自己鬥燒

下 又賭咗乜

競駿xx搵個好d騎師應該爆冷

唔識贏就係唔識贏

唔中嘅W

我新今晚點

打完針話唔關疫苗事
點收250萬

針晒

9:0

有啲係嘅但0%真係唔會買囉 有1%都買
大佬240隻馬5倍以下係無贏過 點敢買呀

六寶斷旅遊

12？

方喜柏蛋陣真係名不虛傳

諗住避開g本家好醒 點g都係輸隻尾場潘狗

無謂去深究～

好彩6環都有3k

開心

10/1/11/11/2/8 202,345.00

女人嚟？

仆你個街

加油 ~

豬撚埋

屌 雖然容岩贏唔到就梗 但冇諗過p都冇

精選力追我正

三個第二 真係唔好彩

想4

連埋澳假角大輸左5個月人工

一個月搵幾多

開咗post

16k

賭咁大

澳假輸大左想馬追

唔驚啦 做多5個月咪打和

其實資本家個場都放得唔算快
上場阿方谷爆左隻馬贏鴻運飛鷹咋嘛

波馬2邊賭好難贏

都唔g番工黎做乜 一晚就輸曬

真我馬贏d錢成日都輸返係波到

[大鴻彩大虹蜂] 三月十三日沙田十場泥草混合賽日討論區I

賭得5個月 你都唔係等錢開飯既人啦

師父教落點都留少少賭尾場

平時食餐晏過100都唔捨得
賭都係5k注
今晚唔g痴咩根買咁大

5k一注都唔少嘢啦

應該話係頂盡5k

一門三傑反CUP